美帝首次用海基飛彈成功攔截洲際彈道導彈

The #USNavy guided-missile destroyer USS John Finn destroyed an ICBM target in space (for the first time) using a SM-3 Block IIA ballistic missile defense interceptor in a successful test.

The ICBM target missile was launched from a test range in the Marshall Islands.

今次係首次用海基SM-3 Block IIA飛彈成功攔截洲際彈道導彈。攔截導彈有驅逐艦USS John Finn 發射。

美帝威武

太空技術來講美國真係獨步全球

琴日space X先先再次發射太空人去國際太空站。所用嘅火箭仲可以回收。

同日，歐洲嘅火箭發射完全失敗，價值4億美金嘅衛星全毁

咁勁都冇用啦，支那唔使同你打熱戰，求其挑下班左膠你美國即刻亂到仆晒街啦！

共產主義萬歲！

亂係我哋外人覺得姐。侵四年前當選，好多人咪又係覺得世界末日

孫子兵法 同 超限戰嚟講真係運用得幾好

God bless America

Wow CLS

猜那祖話太空計劃侵埋支那玩

一口氣多左成千支攔截導彈
你有本事飽和攻擊到咩

台灣幾個鐘頭前係花蓮炒咗部F-16
意味著將來嘅F-16V大隊總數-1
根據中天報導該F-16為未升級的舊機型

一定叫SpaceX同支那合作
送曬D科技比佢地

佢上撚到台先算啦